法國連猁傳統刀吾知假猁好噁心

猁傳統就係無英超，仲衝乜鳩冠dllm

負皮=假猁